網上行+家居電話新安裝

新安裝上網，家居電話及fax，帶號碼轉台
請聯絡